[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

多謝各巴打支持，前一個post 已經1001. 原來連登巴打好多正野！ 大開眼界。 有巴打仲話因爲個post 入左貨 (感動) ! 大家繼續開心share !!

原post link

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

留名

Lm

件pointer官網減緊價103 USD free US Shipping

見巴打用緊Folsom 袋 仲有無啲類似款但平啲嘅牌子

新post繼續

Filson

反而想 Filson 外國online 買邊度黎，香港好似貴成千銀

有冇巴LIKE BROWNS BEACH?

LM

我覺得Filson 係一個幾unique 嘅牌子。 其他可以找下Croots, Brady, or Barbour 嘅袋都幾好。

留名 我怕熱唔怕凍好難搞

著牛仔褸襯白T係好睇d
但又成日染左d 色上件T 度

咩骨好勁！

好想買依件

Heller’s cafe 真係超正！ 我相信佢會係我衣櫃岀現！

已經有依件，仲有件豬仔二代
操到咁上下先買，唔係著唔哂

應該唔會染得好嚴重，由得佢

想買就買

真係著唔晒。 唔計我返工嘅西裝，我2017 到今日為止買左14件褸

下年先啦！

我上年年尾開始玩返，買到自己都怕

最慘無地方放，同平日無得著！

靚！

唔識野但好靚 邊度買？

香港好似得benny’s store 有？ 無記錯應該係二千幾蚊。 佢有一件係process 左嘅個效果好靚。

有效果果件應該冇入

我覺得個效果好靚。自己好難操褸操到咁。

都係鐘意自己操出黎，感覺自然d

warehouse件一代同依件都好高質

當然啦，但我嚟d 一星期著得一兩日，一年得三四個月可以著，真係死左都未操到！

同廠ma

巴打

Filson Field bag wor

太多袋，我本身都想買

唔知邊到問好
想問有無人知件背心係咩牌子
睇過Barbour好似無

我估係Levenham

Lavenham*

如果我要買第五個Filson 就係佢！

講開又講，巴打們平時由咩渠道得知呢類wear嘅牌子？
恕我無知，我都係睇呢個post先識

經過兩個星期同洗衣店傾左兩次，用左我$5xx 洗衫錢總算救番佢。都值嘅。

60年代Champion Varsity Jacket ... 真皮手袖，真羊毛衫身，內裡夾綿，超保暖(熱). 而家好多牌子岀嚟d jacket 都係同嚟個款。相當classic .

Label 係舊款Champion 嘅”Running Man” logo. 美製。

好多渠道架，去舖頭睇，上網，日本仔雜誌等等。

新手留名
最近著緊Japan Blue同Nbhd

正喎巴打

又一件古董

Wow
J死
勁正

1000-1500 budget. 直腳 / 輕微修腳 牛仔褲
有冇咩好選擇 , 暫時睇中Japan blue
但唔知香港邊到有得試...

below 1500 我都係覺得Pherrow’s 同Sugar Cane 好。

呢條點睇?

直腳55cut，Pherrows421

都幾好，但我覺得窄左少少。

如果長度唔岩 您地會拎去邊到改褲??

Below 1500 TCB 都幾好丫

有冇咩online shop入手抵啊??

Online Denimio 有
實體店可以去 Vestige, 個價同 yen 差唔係好多，又有得試

睇過官網都好似無
thank you

唔係咩？

又幾靚

係呀， Lavenham 幾正架！

領唔一樣

今日靚價入左件m65!

66年第二批alpha industries m65

連埋內膽

正喎，點靚價先？

400蚊

抵呀！

6-7月做s/s sale果陣o係t.m.lewin官網入左下面件field jacket, 連運費$7xx, 竟然係用millerain臘綿布同英國製

嘩屌，正呀！

係邊買？

買過呢個牌子ge大褸, 雖然100%純羊毛, 但係面料仲薄過u記果件chesterfield, 同埋只係大陸造
對比之下呢件真係幾抵

留名學野

有無巴打知邊到改牛仔褸算唔錯？ 買返黎䄂有少少長同寬 想改短同窄少少

咩款？
我覺得唔搞最好
諗下方法著佢 袖長就摺 身寬就著多件/由佢

同意，唔好改啦。

星期六日好似幾凉下，大家會著邊件褸？

比你地毒到想買條momotaro 0705sp

今個星期六日有個vintage market
有無人去？

上次夏天個個無去到 今次會去呀

想問lightning 雜誌香港邊到有得買？

上官網買幾本運費幾貴

代運又驚佢重

係邊度

Take 5

我見尖沙咀百佳酒店上面專賣日本書果間都好似有得賣
不過唔記得係咪新既期數

以前tst Tomato 都有，但執左lu

有冇人知barbour 做比skyfall個款beacon sports jacket係咪冇賣

online 有呀！

見到思歪巴打些牙咗 apolis denim chore jacket
想聽下review
我自己有件 indigo wool chore
諗緊買唔買埋denim 版

Momotaro Type 1

我覺得好硬件褸
有Red line嘅 色落都算慢
我會想買wool多啲

繼續留名

咁算
等佢再出charcoal grey wool先買

新手想入坑
上denimio見佢要揀已脫漿 想問係個網條條牛都係咁定桃太郎係咁？
利申知咩係脫漿

呢間係智源書局，除咗take 5, 另外信和地庫應該有

有無人知邊到有resolute牛睇

點睇淘寶個sauce zhan?見幾平想試下
reddit rawdenim啲人都有講呢個牌子

其實我都想唔改 但係真係太寬同太長 摺完好怪
Btw多謝2位巴打意見

桃太郎係得脫漿 ,新手可以放心買

thx bro

咪鬼買嚟d 野啦，過唔到人過唔到自己。

momotaro type 2

Jelado mountain pass jacket

momotaro type 3

老實講
情願買u記

可以召喚神龍

見佢吹到幾好咁 同埋啲鬼佬都話唔差
佢都係貴u記少少

過幾日去台灣玩﹐台灣有冇咩野古著野抵買下?

即係見到人著Momotaro 123 就係巴打！

我聖誕節去，同問！

新手早2日買左TCB type1 巴打們點睇呢件

有圖先有得睇

落舖買？

上身圖就廢事柒喇

係呀 價錢仲要合理

幾銀

果日失控左做埋vip有9折 折完1500左右 btw 2位老細好好吹 仲教左我好多野

失控係好事！

A-2 jacket
Full set momotaro

想問下日牛或者LVC係唔係全部都100% Cotton

Denim 本身就應該要係100% cotton la

邊間？

但我見Levi's有好多非LVC都唔係

Nice A2

近年有d加左彈性

彈性牛真係狗都唔屌。 除左女裝

應該vestige啦
我都入左type1著緊

Me2

tcb d 褸既cutting岩現代人著
但又復刻到所有細節 塊布又靚
真心大推tcb

係呢間喇
我仲入埋對boot

分享下

入左呢對 本身想入white's 但太貴買住呢對入門先

呢對好輕，我入左都未開黎著

我早前響呢間都買左條皮帶
老闆真心nice
另外nw works 老闆Kevin 都係一樣
兩邊都係吹水吹左成粒鐘先走
真係好鍾意呢d小店

trophy D野都好高質 不過都幾貴

我想買條米白色CHINO
有冇推介??

lm

nw我都諗住遲d過去會一會佢

條W褲幾detail

除左衫褲，有無巴打有玩開嚟d 周邊產品？

有條領巾 有時會襯白shirt衫/牛仔shirt衫
但啲人唔識會話口水兜

好幾鍾意嚟d 掛畫，雖然而家得兩塊，應該會越買越多。

除左褸，其實我都好鍾意買Work shirt. 有無巴打有玩？

Sugar Cane denim work shirt

Momotaro denim work shirt

Momotaro work shirt

Pherrow’s

豬豬

豬豬 Aloha shirt

Freewheelers chambray shirt

Warehouse chambray shirt

Full Count Corduroy shirt

Jelado

Orgueil work shirt

尾二果件orgueil 我都有
勁鍾意
洗幾次淺色少少仲靚

好靚 但好似唔襯我年紀 我2字頭 女朋友成日話我咁著好佬味好老

係咪扣錯鏤

其實都唔會呀

好靚喎

正

Take5聽日起會員七五折

正價折完都係訂平d, 段估佢唔會用會員價折掛?

比咁多位巴打毒到即刻想入返條操
上take 5睇中咗呢條

pure blue japan 正呀！ 入手無後悔。

White’s 真係舒服到閪呀 著上腳覺得唔係貴 係值呢個價既

補充分享

好有feel

我應該要等下年先買到

仲有幾個禮拜啫

美麗華有間workware啲褲都ok
又有tcb賣

豬仔條D1684係咪冇機會買得番架啦
見佢官網都搵唔到件貨黎買

想問大家通常去邊改短褲腳，另外要鎖鍊腳係咪得T5揀

Networks好似都有鎖鏈車

Nwworks

Jeans House 都有。

有無Tricker's同好?

有對黃色低筒

今日著上腳影返張推推post

柒左

Hbt pants

有無師兄知邊到有resolute牛睇

JH都幾快手

快靚正

之前 Vestige 有，但佢地好似唔再入 lu
試下去 Incredible 睇下？

咁我遲d買條牛操拎去果邊改先
另外我想問full house denim又有無鎖鍊腳？

full house denim 有鎖鍊腳

有冇紅色牛仔褸？

如果想買20s 牛仔褲
（腰有鈕，扣）
Tcb 20 s
Ues 400Z
大家點睇？

價錢又差唔多
Tcb detail好似跟得足啲
Ues 牌布隻色好似岩心數啲

或者有無其他選擇？

布就應該ues好d
detail位就唔清楚

Sugar cane 好似唔係100% cotton

係， Sugar Cane 係加左蔗渣。

價錢大約係？

睇款，唔係個個款都係

威屎係幾好著

咁仲算唔算牛

其實我都唔鍾意加左野。

靚襪 邊度買

好重

U記

係咪未有人po過pure blue ?

今日著viberg

馬皮？？

Viberg 真係好正

J 死

Yes 馬皮

ching 周街都有

你呢件係Levi’s 咁咪去Levi睇下先
冇咪去lee ae 睇囉

daychild好似有幾件

矮撚係咪carry唔到Barbour
定要買日版

無人理系列-豬仔

不是啦，但要fit 身。

頂唔順就洗
試過一星期洗三次

平均2-3個月

一開始耐 d , 三個月到
之後就個個月都洗一次

巴打幾高幾重？
我179cm高 重76kg 著緊 bedale 36

今日見到個人著 比例正常
佢最多得168

因為爬過文樓主講過Barbour啲size比較大 驚連細碼都大過頭

巴打都算高大，bedale 36 應該幾啱身

如果巴打係17x, 少過150 磅，我覺得bedale 34 係啱，36會有少少大。 Barbour International 嘅size 會細最少一個碼。

我覺得barbour 都係英版好。 日版slim fit 無左barbour 味。

年初仲係70kg，肥咗所以fit

170 130磅 可能真係要日版先啱

如果係bedale 應該要34 lu ...

Duke係咪carry唔到? 我係Selfridges 睇最細都係S

唔係呀，Duke 係Barbour international.. 係短身slim fit, S 大約係34 再細少少. 如果巴打130磅，S 嘅Duke 會啱。

有無Orgueil fans?

我有2件shirt, 1件tee, 1條褲, 1條手鏈

兩件皮褸,幾shirt,一條牛仔褲

正！ 皮褸J 死。

有無圖分享下

D牛條條都大水桶咁 有無人種意著fit身slim款

的Sack Jacket 先正，

我有件Denim

呢件正
我都有

巴打應該入錯po

Im sorry ... slim fit 牛真係不了。

有無Orgueil fans?
[/quote]

我有2件shirt, 1件tee, 1條褲, 1條手鏈[/quote]
兩件皮褸,幾shirt,一條牛仔褲[/quote]

正！ 皮褸J 死。[/quote]
有無圖分享下 [/quote]

有依兩件

我有2件shirt, 1件tee, 1條褲, 1條手鏈[/quote]
兩件皮褸,幾shirt,一條牛仔褲[/quote]

正！ 皮褸J 死。[/quote]
有無圖分享下 [/quote]

有依兩件

兩件皮褸,幾shirt,一條牛仔褲[/quote]

正！ 皮褸J 死。[/quote]
有無圖分享下 [/quote]

有依兩件[/quote]

正到！

巴打係邊度入手？

正！ 皮褸J 死。[/quote]
有無圖分享下 [/quote]

有依兩件[/quote]

正到！

巴打係邊度入手？[/quote]
benny's store呀
香港得佢地有得買

有無圖分享下 [/quote]

有依兩件[/quote]

正到！

巴打係邊度入手？[/quote]
benny's store呀
香港得佢地有得買[/quote]

皮褸我carry 唔到。目標入件sack jacket 。

有依兩件[/quote]

正到！

巴打係邊度入手？[/quote]
benny's store呀
香港得佢地有得買[/quote]

皮褸我carry 唔到。目標入件sack jacket 。[/quote]
快d買，依家有75折

正到！

巴打係邊度入手？[/quote]
benny's store呀
香港得佢地有得買[/quote]

皮褸我carry 唔到。目標入件sack jacket 。[/quote]
快d買，依家有75折[/quote]

打算聖誕去台北睇下。

正到！

巴打係邊度入手？[/quote]
benny's store呀
香港得佢地有得買[/quote]

皮褸我carry 唔到。目標入件sack jacket 。[/quote]
快d買，依家有75折[/quote]

呢件係幾值得買

benny's store呀
香港得佢地有得買[/quote]

皮褸我carry 唔到。目標入件sack jacket 。[/quote]
快d買，依家有75折[/quote]

呢件係幾值得買[/quote]
我買過，覺得太斯文，放左

皮褸我carry 唔到。目標入件sack jacket 。[/quote]
快d買，依家有75折[/quote]

呢件係幾值得買[/quote]
我買過，覺得太斯文，放左[/quote]
反而我本身諗住買皮褸
不過諗諗下著既機會唔多
轉左去買boot

快d買，依家有75折[/quote]

呢件係幾值得買[/quote]
我買過，覺得太斯文，放左[/quote]
反而我本身諗住買皮褸
不過諗諗下著既機會唔多
轉左去買boot[/quote]
viberg???

皮褸我carry 唔到。目標入件sack jacket 。[/quote]
快d買，依家有75折[/quote]

呢件係幾值得買[/quote]
我買過，覺得太斯文，放左[/quote]

我相入嚟件，因為星期五返工都著到。

快d買，依家有75折[/quote]

呢件係幾值得買[/quote]
我買過，覺得太斯文，放左[/quote]

我相入嚟件，因為星期五返工都著到。[/quote]
返工著到就買la

呢件係幾值得買[/quote]
我買過，覺得太斯文，放左[/quote]
反而我本身諗住買皮褸
不過諗諗下著既機會唔多
轉左去買boot[/quote]
viberg???[/quote]
係
我原先係本買你啡色果件

我買過，覺得太斯文，放左[/quote]
反而我本身諗住買皮褸
不過諗諗下著既機會唔多
轉左去買boot[/quote]
viberg???[/quote]
係
我原先係本買你啡色果件[/quote]
果件應該買馬皮

btw, 有無巴打係vintage market 有斬獲？

正呀

巴打快d 入手啦，冬天好快過。

兩件皮褸,幾shirt,一條牛仔褲[/quote]

正！ 皮褸J 死。[/quote]
有無圖分享下 [/quote]

有依兩件[/quote]
黑色超靚..不過皮褸真係好難carry, 香港又少機會著

入架喇

樓主有無去？

聽日試下著件Barbour 番工先

好想去 返份閪工無假放

正！ 皮褸J 死。[/quote]
有無圖分享下 [/quote]

有依兩件[/quote]
黑色超靚..不過皮褸真係好難carry, 香港又少機會著[/quote]
黑色咩價錢?

有呀，入左件N-1

原版定復刻？

Buzz la ...

其實今日都幾多好野。

咩價位？
Btw 有無相睇下？ 我指今日個market

benny's store呀
香港得佢地有得買[/quote]

皮褸我carry 唔到。目標入件sack jacket 。[/quote]
快d買，依家有75折[/quote]

呢件係幾值得買[/quote]

呢件Denim Sack Jacket
我都成日著！

岩岩係日本試左件Bedale sl 36好岩身
但係睇完巴打講英版先有果陣Barbour 味，所以都係想買番件英版
想問下香港係唔係得尖沙咀house先有得賣英版？
仲有如果我sl著36fit身，咁我英版係唔係36都會岩size?

SL 同英版個版型係唔一樣。我估SL 36 大約係英版34. House 入左好多barbour. 但價錢就....... 最抵都係係Selfridges 買。

btw, 有無巴打試過濕洗有羊駝毛嘅n-1? 效果點？

睇過晒Selfridges 同asos都冇得賣
End clothing 同truck都有Bedale classic 但係最細得36
想買晒34同36番黎試都唔得

oh .... 上個月仲有架。

黎緊會去大阪 想問有無牛仔嬲推介下 前排係尖沙咀美麗華睇再有間賣vintage野既牛仔嬲好靚 type2架 想知巴打們有無咩推介 筆直1000-1500

今日尋寶收獲其一

巴打可以去二手店揾LVC 嘅Type 2.... 大約$800

Jungle jacket
幾錢？

因為有刺繡，所以都唔算平。
大概一件pherrow’s 既價錢

係咪鯨魚果間？

我唔係香港啊

以為你去左尋日個market

無啦
嗰度多唔多野睇？

我就係vintage market 入左嚟件。 其實我懷疑係香港有無機會著到！

我諗有一兩日會著到

我其實只係想買嚟去旅行嘅時候代替羽絨

買左幾錢？

$1200 啦

我無去到

靚價

有件mccoy 嘅棒球褸 幾新，$1500 好心動。

0705SP 15.7OZ
1705SP 10OZ

其實呢5OZ差得遠唔遠
15.7算唔算重OZ

另外個CUTTING係咪一樣

差超級遠啦。 10 oz 係指一平方碼 重10oz, 布越厚就越重。 15.7 oz 重過10 oz 成57% 你話多唔多？

10oz denim 好薄身啦。

10oz夏天著15oz冬天著

但10 oz for 夏天我都係覺得太薄。

我無試過,不過香討嗰邊有巴打試過, 可以參考一下

oh ..... 唔該巴打！

10OZ應該紙咁薄...15.7啦

夏天我覺得最好12-13 la ..... 冬天就over 17 都無所謂

番server room 可能有

要睇你怕唔怕凍, 我15 度就會著, 嚟緊星期日得13度, 可以著啦！

我呢個weekend 應該會著。

有條japan blue 14oz 夏天著真係好熱

新手想買條牛仔褲操當聖誕禮物，如果1 washed budget 2000左右 大家推薦邊款？

2k budget 有好多choice la ....

Momotaro, TCB, Pure Blue Japan, Studio D’artisan 都會買到。 去Take 5, Vestige 睇下啦。

唔該晒巴打 仲邊區會多d古著店？我見南崛江果邊好似都有 有無咩鋪頭推介

想問係咩Model，好靚

Bourton Country Shoe

想問下bedale應該買sage定olive classic d

我覺得係Sage. Sage 深色d, 色落靚d .

諗緊買n-1定m65好

M65香港著既機會多d

都係，除非係無毛N-1

一年買一件

想係香港/日本 入件N1 有無咩推介

除咗tricker's bouton country shoes外，仲咩皮鞋推介？

原版or 復刻？

復刻從低到高（質素同價錢）

Pherrow’s < Buzz Rickson < Toy’s Mccoy < Freewheelers

牛仔靴/背心邊度買好?

想買復刻試玩下 黎緊會去日本 想順便當係禦寒衣物

Workware 大家點睇？

想入佢地件n-1 但好似見有巴打都屌過佢地...

標準答案係both

workware n1幾平 但有代價
佢面布唔係用jungle cloth的

我係新手玩workware 所以唔太知咩價位先平 因為我見好多巴打介紹既牌子都已經2000up 但workware一件n-1都要1500 唔知抵唔抵玩...

workware變曬質啦，早幾年d料仲好地地，而家d用料勁差，5千幾蚊件皮嬲條拉鍊渣到

商業化 個年興乜就出乜

嘩，$1500?

一件Pherrow’s (無毛) 都係around $1800

巴打m65要咩碼

二手$1500買唔買得過

好新喎。 $1500 正價啦。

不過佢真係好重，要用得慣先好買呀。

睇落幾新淨

大家著牛仔褸出街會襯咩袋？
我用Filson tote覺得麻煩

我就係用上面個Filson backpack

皮袋

即係買得過

個位師兄收埋好多個

入啦，入啦

denim tote

我都鍾意用Tote , 但我偏好白色厚帆布tote .

已經用緊依個，買左怕功能重覆左

Slow? 好靚呀。

係有少少重複。考唔考慮field bag ？

我見amazon spec 成3.4lbs，真係重到咁？
用慣幾百g袋，唔知上膊差幾遠

昨晚去鑽石山買左依個

不過覺得有d大個

係呀，厚帆布，馬𩣑皮，黃銅扣，加埋真心重架。 但個質感係其他brand 俾唔到。 我而家就算都長途旅行都係用佢。

正呀，嚟個咪係field bag 囉。。

我得172，個袋未軟，好鬼大個

咁就無福消受，岩岩睇醫生搞膊頭同背都千幾

女朋友買左件pherrow's既a-2比我
但我一打開黎睇
見到件褸入面給左個irregular既印仔
係咪姐係次貨咁解

有無相睇下

依家操緊條桃太郎
最衰去完日本先出post1 唔係一定搵牛仔褸軍褸

樓主仲有咩野介紹

無啦 hahaha

最近入左件Danton. so far 好少見香港人著，日本好多。香港IT 已經入左貨，可能遲d 會多d 人著。

其實Danton 係一個幾耐歷史嘅法國workwear 牌子。

巴打 上個POST既PEA Coat 可以係邊度搵到 唔一定Vintage 想入手

Take 5 有，Muji 都有 ， online 就大把

如果巴打唔要可否讓比我

有個問題，而家美國軍版軍褸，例如n3b,m65,bdu,有查到哂nato stock number,其實佢係唔係美國本土做？

買細左, size 38 有無巴打岩?

想問下大家如果買復刻野 有冇話睇開咩網對比番原版？ 例如我想買件Vietnam jungle shirt 有咩detail可以比較下跟原版跟得足唔足？

新手入牛仔褸坑
可以點揀同埋有咩推薦

$1400明日交收

你地會唔會著Palladium..下下皮boot真係幾heavy

勁抵！

多謝巴拉俾link... 睇完之後決心水洗算。

而家洗完啦，一切正常，仲多左d used 味。

個衣架唔夠橫

抵，我接收左佢個Tote

係喎。 thank you

係邊位巴打放? 係咪話仲有其他野放?

好抵. 最近都想搵個

去香討牛仔二手區睇睇

我本身鐘意綠色多d,見依個平就入依個

巴打幾錢入手 係咪角落果檔

Dr Strange 都係用呢個！

新手一問咩牌子 可以係邊度搵 好靚

牌子係Filson

係一個美國百年老牌。你google 下會揾到邊度有得賣。

Thx
臨近聖誕想買條牛同袋送比自己入坑

另外想問問$1500左右budget 桃太郎0705sp係咪一個好選擇
同1705sp係咪同cutting但只係10oz版？

我覺得除左武士之外冇乜邊個牌子係唔抵玩
只要cutting岩心水就可以去馬

留名
操緊條nudie
好想買件牛仔褸玩下

香港除左take5仲有邊度可以試多d款

點解samurai唔好？

其實我都唔係好明點解好多巴打話samurai 唔好。

我未著過
其實有咩問題？

呢度好似冇乜人玩窄牛
你操緊邊隻fit?

最窄咪sd107
我都有一條

我都有條 操緊條lean dean dry dip
係cultizm 特價4舊水買

但遲下仲想入條thin finn想問下版型同lean dean有咩分別
因為我條lean dean 都著到幾緊下

操過 Nudie，麻麻地鍾意色落個效果，不過 cutting 係幾好嘅

巴打有無類似nudie cutting既件推介

我條 Nudie 都唔係窄 cut，直腳款黎
日牛做復刻好少會做到咁窄
上面巴打講豬仔 107 已經算好窄

我果條係tape ted
操左兩年幾都仲係好深色

好鍾意桃太郎果兩橫
但嫌佢唔夠窄

巴打你好瘦？ 0705SP 已經好窄，我著唔到

其實窄牛一d 都唔好睇。

Agger

我淨係有條samurai 重磅chinos, 我就覺得好高質，好鍾意。可能samurai 係有少少偏貴。

Samurai 真係貴

好gay
我覺得直筒微修腳最好

但samurai d 重磅野真係好好J

睇下窄成點
107 係最盡
再窄我都接受唔到

太窄戚住個袋都唔舒服啦

仲有著BOOT好肉酸

yes yes ....

我都想知 black friday買咗條thin finn緊到仆街

應該可以買大一個碼到 我都係咁 想試下買多條thin finn玩下

操緊Freewheelers 601xx

呢條正呀

襯直腳牛，大家會著咩皮鞋?

二手皮褸d皮硬晒要點打理？
上網見d人話用蠟，有d又話用馬油
好confused

呢條是否高腰？
諗住下一條就係佢
有野睇的話請分享

高腰呀，啱啱開操所以冇野睇

chelsea boots ok嘅

係
腳幼

早兩個月入左桃太郎 10週年 0305TN

桃太郎基本上係唔會錯。

有無師兄知 邊到有呢隻紋既褲買，除了pointer,因為要訂 ，如香港有鋪頭買都ok

想問下
RRL once-washed牛 色落係咪好慢？

Lee

有無巴打有呢件carharrtt chore coat

Post 1 好似有巴打post 過。

等我試下答你，如果有錯，請巴打包涵

如果係皮乾而變硬係應該用上咗馬油先，補充番啲油份，蠟嘅作用係用嚟提供光澤，補色同防水用。

所以係上咗馬油先。記著，所有皮件都要好好保養

我有件全新黑色 唔岩size 有無興？

我都想買條RRL unwash, Hk店收左皮無得試

我有

香港門市都冇

38就好

件storm rider好型

可惜件storm rider唔岩size

其實豬仔件stormrider 我覺得偏短身 我其他牛仔褸都係著38, 但係黎件要買40

唔該晒巴打

38扣唔到，可能個肚大，40就一定大過頭著得唔好睇

mustang paste係咪T5有得賣?
咁仲有冇其他地方有?

我用貂油都好ok .... 各大整鞋舖有得賣。

馬油主要係方便，上完吸得快，唔洗等咁耐。無紅盒Columbus 咁痴。

打算買條牛黎操 想問問TCB 50's 60's 買唔買得過

生鏽的

話時話真係，OW牛褸訂返黎真係有生鏽

我無生 得你中招

巴打幾錢同邊到入0305TN

人生第一件就中左伏

咁痴線 仲買唔買好

好唔鍾意佢塊皮牌
十足細個去街市見到果D假LEVI'S
點解要咁山寨
其他都唔錯

係唔係情願買貴少少都唔好買workware件n-1

一定係，成$1500

入門買buzzricksons

應該係紙牌嚟

thx 巴打

pherrows都得

唔知個價位係大概幾多，我search佢地個網佢地d catalogue 寫住4-5萬yen咁上下貴

我pherrows 同buzz rickson 件n-1 都有。你用$1500 買左workware 果件一定會後悔到dum 爆春。

因為對於呢d軍褸既牌子認識唔多，宜佢又係香港叫做有做宣傳

咁想問下pherrows 同 buzz rickson 兩者既n-1 有咩分別?

其實無果兩件都係入門野，比起巴打果d McCoy 真係無得俾。 雖然係入門，但都足功課。

n-1 好厚，所以香港好難著，我件pherrows 係無毛，都係jungle cloth, around 18-20 度都著到。 我係日本樂天二手買入，連運費大約$800.

另一件buzz 復刻都算可以，details 位都跟到，雖然唔係古董拉鍊但都ok ... 內毛係原色草泥馬+羊毛，好暖。 要below 15 度先可以。 上星期vintage market 買人，$1200 蚊。

其實軍褸都係舊舊先好睇，所以買二手係一個好好嘅選擇。

Pherrows

Buzz

正

有時呢d真係可遇不可求

反而想知點係樂天/ 其他地方揾到平既二手款... 我都係上網睇pherrows buzz 起跳都要成4-5yen
黎緊一月我會去大阪 想問果邊有無咩值得去既古著店?

上日拍睇下啦 不過破產都似

係樂天見到好多 諗緊去日本先買 定係香港買左先

如果好快就去，咁不如係日本先買啦，樂天始終要運費。

如果想著住去就買啦，5日就收到。

我都想係 yahoo jp 拍件A2

但我唔太識預個size 我165 59kg 之前係workware門市試過佢件n-1都要m
咁我買pherrows 或者buzz 應該買咩size
我上網睇佢有個唔同既版型 但大部分既袖都彼長下...

應該36

應該36
最好梗係上take5試下

上樂天睇佢地buzz 既size都係分xs/s/m 咁樣 如果係咁應該簡咩size?

fyi

大多數都係 s=36

有邊到補牛仔褲平?

喺日本amazon買左呢件alpha industries n-1 卡其色M碼點知唔啱身 有冇巴打想要？有興趣可以tg傾

我有workware既n-1 可以講下佢
買左又唔係話好dum春 最多著殘左買件好d
咁有咩唔好呢
1.面布用斜布 唔係jungle cloth
2.usn印字無美感
3.細節位hea做 eg拉鍊帶 腰位調節帶
但整體件褸係好暖 外型都好睇
主要睇你追唔追復刻程度

其實我都係入門想玩下先 因為識人有VVIP 先想買左先
遲下去日本都想尋下寶 睇下有無咩正野

等佢做sale啦，就算而家VVIP都係極唔抵

早幾日喺旺角美華氏見到條呢隻紋嘅pointer

Conmatic唔係舊拉鍊咩

sorry sorry

我指件pherrows

我真係唔知呢條係咩嚟

Conmatic可以復刻 唔一定係古董deadstock 果d
真係deadstock個價位最少貴成萬yen

Connect拉鍊好似係pherrows自己開發既拉鍊

oic !!!!

咁嚟條係復刻or 舊野？。

應該係復刻多

咁又係件野咁平。

新手一問
最近買左件黑色MA1 同啡色麂皮Danner
中間 褲同上身衫配咩好?

WORKWARE即係淘寶野自己釘個牌, 唔SALE唔抵買

直腳牛

其實淘寶野就算sale 都唔洗買。

好多人話支持本地品牌，well... 我對本地品牌唔係咁理解。 一個香港嘅brand, 賣淘寶嘅貨，咁有幾本地呀？

有d workshops (台灣，日本等) 人地真係當地design, 當地production .. 咁先叫本土野。

ok, 你會話香港環境唔同，做唔到，唔靠支那根本無得做。咁ok呀，不過你唔好sell 本土囉。 that’s it

呢個都市傳說講左咁多年好似都無證據？
佢d野大陸廠做就幾肯定既

10週年版好靚
不過好貴唔捨得

其實有冇d比較好d 既香港品牌，定係得日本既手工藝先做到？

我係樂天見到一個品牌叫HOUSTON，唔知呢間日製既得唔得?

就算係RMC件N1 都係復刻拉鍊,只有直營店特別版係用古董拉鍊, 布料同羊毛都唔同,價錢都差好遠

普通N1 ¥60000
直營店特別版 ¥100000
價錢未連税

認同巴打

100000yen

睇d design好似幾新派, 不過呢度大部份巴打鐘意Vintage d, 可能未必啱
不過佢話日本自家設廠生產 想知質素同價位點

日製好似好吸引，雖然睇落去唔係d特別靚，但呢個價位新手買唔買得過?

我覺得可以當Houston 係日本被alpha
入門試下都ok既 不過想放返出去就好難

上網睇左相好好J
幾錢到

countryattire 齊碼

想知平時大家係邊到睇點襯衫

間間都無38 ：（

巴打好高大？ 38 好大件

有件上年買buzzricksons N1 36有冇吧打有興趣

2200蚊係間奧地利網買 唔知仲有冇貨

有無圖睇下

我有個單扣覺得細

本身都想買你果個
不這我有個差唔多size既皮袋所謂冇買

Warehouse Type1 色落分享 轉自warehouse ig

我下一件既牛仔褸

好靚。

1月尾去osaka，諗住去行下美國村果邊，
想問下果邊有冇n－1果d賣

take5件FELIX CAT n1賣到7600幾
好驚忍唔住手，走左去take5買

好正

我之前用original briefcase, 不過太重, 放左, 依家轉用70324

揾揾先

183cm 76kg手長腳長啊

去大阪既行過去 橙街個邊去village望下

有pherrows buzz 同 toys mccoy

巴打如果著開30腰既佢仲有條32碼

但original briefcase 真係好靚。

重要real mccoys 大阪直營店 慢慢試到邊個版子啱心水先買

大阪有 Studio ‘Dartisan Warehouse momotaro 等等

如果你會買 buzz 記得去hinoya Namba Parks 呢間舖頭買, 有退税, The Real Mccoys直營店 係無退税嘅

著開31，唔知岩唔岩
照去馬

睇腰圍喇佢低腰既，我82到著開其他野係30要著32 因為佢要sizeup既

要著幾耐
Btw咩價位

osaka有冇toy mccony
我都考慮緊買唔買buzz既n1

2年著用
呢件好似2萬幾yen

2萬幾咁平咩？

唔貴喎

take5 VIP $2300左右

冇記錯take5 VIP左同yen價差唔多 如果係定番 好少減價既可以去馬，但 pherrows有堆貨係日本買減價時個價爽好多

舖頭叫 village 你自己google 下 village osaka 係北堀江, 有好多牌子賣

好 mark低先
呢排我都係咁send 衫同褲d相比fd 諗住推d fd入坑

牛仔褲可以睇埋full count

比咁多位巴打毒咗咁耐，終於自己入手返條牛嚟操 不過好似冇乜人提過？

T5老闆自家品牌
暫時好少人提 質素有待觀察

重磅牛

幾多oz? 巴打有無穿圖分享

其實唔差。好似都係岡山製。

去佢地 ig / facebook 都有色落效果相睇

levis us store 想入手第一件牛仔褸
178 37吋胸 應該s 定 m 好

巴打最好去香港levis 試下比較下， 我都係咁上下身形，fit 身啲應該s 就ok

各位有冇咩牌子beanie 推介

我有buzz rickson 同snow peak

巴打有冇圖分享下

其實睇中左頂藍色，但我成日都係著double denim 諗緊應該買咩色好襯

13.8oz 跟住佢後袋個「靛」刺繡係根據地區 ，紅色就係台灣，黃色就係香港。

同埋褲入面都有條紋布

而佢個redline就唔止redline 係有埋blueline

穿圖就未有 睇下聽日著唔著再影

冇錯 不過都差不多2k

分享下 澳洲買

呢條係 tapered cut?
我以為係 16.8oz 果兩款添
2k 好貴

係 高腰tapered cut

大家點洗走 nylon jacket如 ma1 d 油積

話説早两日去飲，醉鬼左唔知到成件ma1 都係油積

用左 d dish detergent去洗。但好似化得仲大左

最嚴重係有两隻手指印油積

小弟唔識野係澳洲買到美國軍製品？

bauhaus代理嘅皮褸有冇質素

vintage鋪買
唔知啦 應該deadstock之類 唔肯定

有無巴打有留意Stevenson Overall Co. 岩岩入左呢件

好靚喎巴打

本來有諗過入呢件 不過覺得太貴

想買類似filson 呢個款既vest
香港買filson 貴左d 有無巴打知其他牌子有呢類

無人放相？

借唔下barbour既香港分店係邊頭
唔該巴打

隻369幾靚。

Barbour 香港無分店。

我都有入呢件

係咪得IT既櫃位？

Tst Houses Shop

日本yahoo買中古抵玩好多

香港搵唔搵到圖入面既boot
再一次多謝巴打們
我想搵呢啲長boot好耐了

endclothing有75折

push

黃浩然著得好好睇

Buzz rickson 出既ma-1質素如何?

唔洗懷疑啦，好過alpha , 都貴過alpha

諗緊買佢件n-1 定係 ma-1

Ma-1出街撞到九彩
不過今年n-1都多咗, 我都買咗件freewheeler’s

Freewheelers 一步到位！

Ma-1真係通街都係，n-1 so far 都冇乜點見過， 宜家諗緊買件黎粗著同旅行保下暖用

不過著完個人會好攰, jungle cloth+paraffin

hahaha 太重？

咁熱點著

香港真係冇乜邊幾日係用到n-1... 呢樣係最可惜

Houston 既 n-1 d jacket巴打點睇？

M51 field jacket

面料係咩唔記得，但入面係全羊毛，可能會拮肉。

嚟幾日below 15 度，我著左，覺得ok wor

係上面個post見到有人講fdmtl ，有冇人有著開

買左件襯衫，短褲同個袋、好撚靚，上次去東京特登去個本店到買 佢好撚多野都賣斷貨

又一件好野

ues有件denim都ok呀,如果你唔追復刻的話

不過著完個人會好攰, jungle cloth+paraffin [/quote]

hahaha 太重？[/quote]

太硬太重, 同埋佢比較收身,無mccoy嗰d咁臃腫

有冇手套可以介紹一下 今朝8度著左件M65袋位唔好插，凍到隻手冰哂

我今日都m65
不過我著到好7 衣不稱身咁

A-10

M65
個袋插插下就慣

陸軍褸加空軍手套好似有d唔協調

代frd問，如果件軍褸size太大想放有無地方可以放？全新既

陸軍就普通羊毛
officer就類似呢啲？

其實凍得幾日 買d平野載住先囉

好多野想放,除左香討,有咩途徑放

擺係度

會洗版

整個list

大阪邊到多古著店同埋有無咩推介

支持

放Carousell 再俾個user name出嚟

jelado著個兩三次$500
Orgueil全新剪左牌$700
肥左好多，著唔到

buzzricksons N1 size36
上年買著過10次 $1300

Size 40既我冇緣了

全部靚價

MOMOTARO 好多年前買 冇色落
size38 $700

巴打咩身型 對件牛嬲有興趣

我172 72kg

啱身

有冇牛仔褸介紹？想買返件但乜都唔識
under $1000有冇得屌

樓上有

件momotaro放咁平益巴打

好多年前，依家都唔多著，放左佢算

有無巴打有mister freedom?
D牛仔褸同牛都幾正

有一條牛

有興趣既巴打pm我傾
Tg:jamjimmm

有興趣既巴打pm我傾傾
tg:jamjimmm

有色落未

東橫inn

Orgueil 正，可惜我著36

依年偏細好多，我其他都係著38

唔係我都唔放

有冇巴打有興趣接收依件carhartt 4袋

買左完全唔啱著。 我只試著係屋企冇著過出街 有埋牌仔
依件黑色s size黎。 我估175先著到
我想平平地放左佢 750hkd.好過放衣櫃 It賣緊1399
有性趣可tg onjjjjeff115

一

早2星期買左件深藍s 如果你早啲po出黎就好

巴打們有冇新手boot brand推介 暫時睇中red wing iron ranger 8111 有冇巴打著開評價下或者其他brand類似款推介 筆直3000內

3000內都係得red wing

take5新代理依隻日版都幾好
VIP價啱啱$3000

除咗boot外，有無皮鞋介紹？ 雖然隔離有皮鞋post ，但個邊好似傾西裝多d

我都係早幾日拎到手

你可以照講，最多聲氣個位以前都玩Workwear

巴打 賣還賣 講清楚啲好
IT賣緊個件係wip
你依件係正宗美版 價錢並唔係賣1399
BTW 如果係卡其色s碼我都有興趣

可惜係黑色
其實wip同美版有咩分別

cutting 唔同，美版真係work wear所以唔會係fit 修身, wip 行street ,trendy 窄身

點着先

Wolverine 1000 mile

件Barbour Duke著上身都幾踴腫

m65 field jacket 比m51 field jacket 多咗個背肩褶位。
左係m51，右係m65。
所以m65可以揀最貼身既size，膊頭都仲有活動空間。

Duke 已經好slim 下架啦。 巴打入面著咩？

都係一件恤衫

襯直腳牛？

我啱啱係fb 見到Houses 賣Barbour SL 標$3980 ..... 笑左。 mark up over 一倍。 加埋機票飛一轉台北係boutique 買都可能唔洗4k .....

但香港無地方有得試

同red wing 差唔多size

佢自己都聲稱價錢唔係最平 事實係好撚貴

係樂天買都平佢好多

可能佢d 客有錢，唔志在貴成倍有多。

Alden?

Alden Trickers Viberg都岩
美國個邊Alden友好多都係襯直腳牛

呢隻正 我都去左睇實物
有無巴打知日本買會唔會平啲🤤

唔會，而家會員75折你計下就知

勁正, 真心唔明啲泰國人點操,天氣咁熱

爬椰樹

想問下有冇粗用牛仔褸推介
普普通通款都ok
最緊要襟用

white’s MP365 Shell US$1099

有無巴打有著過呢個款？好好J咁

咁貴
係咪馬屎忽先

Levi’s 囉

想問牛仔褲有血跡 點算 影唔影響操牛

血跡可以用冰/凍野起走

Levis 我覺得好似賣得特別貴
同埋唔太襟用

洗啦

我之前有件係美國官網訂加集運返香港唔係好貴，而家好似仲做緊40%off

洗都未必甩 血跡係蛋白質 冰就起得到
亂洗可能仲衰 食死左

有冇巴打有LL Bean boot 好似幾正

東京同大阪比，邊度多vintage野賣多d

東京

正呀，但都幾難著

我又唔覺得會係假，其實原牌bedale 都係around $1700.... 唔係tst 賣得咁貴，當然GPB119 就勁抵屌啦。

175 係咪要著S呢，佢又唔係打 32 34 36.....

身高唔係最重要，巴打 “架拿底” 到 “架拿底” 幾多cm?

我51cm 著S size, 入面著多件西裝褸都仲得。

我同你差唔多 可能51~53

Selfridges 返左貨，如果擔心，不如係SF 買啦，一定真。

如果係51-53 , 入面又唔會著多衫，S 只會有鬆。

我覺得70%港男都應該係著S 如果巴打身材唔係太特殊既話
btw Barbour有無有帽既款 無帽功能性好似差少少咁

有呀 我件Mira 有帽，又可以拆。

我件Barbour Bedale勁痴塵 想問下Re wax左會唔會好啲

唔會，re-wax 完仲癡塵。

Selfridges 唔見有 同埋英版應該唔岩著

顯醜了
Real Mccoy 37j1b
Browns beach vest
m65 Cargo
Moonstar

成身貴野
Bb vest正到仆街
但入面件底衫

其實係 henley黎😅

正！

冬天限定
Real McCoy N1 Deck Vest
UES sweater

件Vest 正到而家肥到拉唔到拉鍊都唔捨得掉

有少少後悔買左呢件Real McCoy Carclub Jacket... 成六千銀🤢比人水左

正 cargo pant 邊度買？幾錢

workware咋，780，平平地
其實我都想搵好d嘅軍褲
有無好介紹

巴打都好多RMC喎, 呢件jacket 係網頁見到都好想買, 不過見到實物就無咩興趣！

係囉，早知買番d軍野算
不過有度好，唔會撞囉，因為無人買😂🤦🏻‍♂️

我都有試過workware 可能我身型唔岩 180瘦底著30腰太短 roll唔到咁大舊 所以冇買到

有無巴打有買lewis leather jacket?
想入返件

我發個呢個post講乜都會有負評

上個post已經有條仆街負評晒啲cm

由上個post開始已經有條友好有恆心咁逐個reply腐皮...

Roll 得大舊反而正

你個名

M65 pants
下條目標

褲好似無咁多人著

Baker pants都正 有兩條
巴打想問下條m65著上身闊唔闊？
上ig睇肥有d人著到好撚闊 差d蓋過哂對鞋

超闊
所以都係參考一下日本仔

其實要讚下佢！

新既同剛rewax 完係特別痴塵的, 著多幾次就唔怕ga la...

A.P.C d洗水牛仔褲係唔係值得一入?

有冇巴打有興趣
我肥左胸位太窄唔岩著

個膊位有幾闊？

Bauhaus 開倉，入咗第一件Barbour
不過有D闊身。

真係唔知bauhaus 有barbour 賣。

應該好耐之前有，之前皇室堡開倉店不嬲都有幾件，不過折咗都好貴。

幾錢入手？

六舊有找

where

如果巴打夠大隻，仲有38碼
我買咗36.

另外有仲down

陣間去睇睇，感謝巴打

上野大把

上野買複刻野同軍野真係最集中
之後就係原宿果邊但東一忽西一忽

遲啲去台灣 有冇邊度推介？

上野邊間舖正，介紹下，黎緊會去

成條街都係
我去開Americaya
仲有d商務入面都有寶尋

商場*

原宿明治通間Kenji 夠我玩大半日。

唔該我想問下Barbour有無fake
我見過有件Barbour係made in vietnam

Barbour 唔係隻隻model 都係made in england. 基本上bedale 係made in england. barbour int’l 我見過有made jn turkey ... 所以made in vietnam 唔奇

入左對Dr. Martens, 著worker pants 幾好。 減價買

都入左條 Orgueil x Eral 55

條褲有無多d細節睇

今晚影

巴打咁多orgueil 返工著唔著得？
定係一定要著老西

胸有幾多吋

條orgueil我都買左
已停產
有買就要快

我都有條，買細左

我二隻色都買左
本身鐘意牛仔布個條先
著著下鐘意卡奇呢條

我都係兩條都有，卡其果條，依家肥左，著到成條107咁

減肥啦
浪費左咁多衫

得星期五六日著得，一至四要著老西。

Orgueil shirt
Sugarcane 背心
Orgueil sack jacket

件shirt 我都有，件sack jacket 就好想有。

Beams 有啲別注係雖然MIC
但係無蠟,羊毛唔會週街撞衫
Houses講到slim版好似得佢有,其實日本一早有仲多款過佢
差唔多價錢我俾日本仔賺好過

MIC 就唔好啦。

講真，我對Houses 無乜好感。總係俾人一種以為好勁，你覺得貴我唔志在做你生意咁。 well, 我覺得你貴，唔等於我無錢買。只係我有好d嘅channel 買。

我有3件
英國中古, beams保加利亞同中國
唔好計中古,中國嗰件係好過保加利亞

viberg 2030 last

今個聖誕課一課

課啦，趁有75折

一樣

一路都好想買呢個牌子的鞋
不過真係好貴😢😢

我有對，同你一樣，我應該見過你

RRL corduroy jeans
Alden military last whisky shell

褲同鞋都好靚

whisky

馬屎忽就是帥

想買有冇巴打同時有Alden Indy Boot同viberg service boot
邊對舒服D??

多數人會覺得Alden

想問有冇巴打同時有Alden Indy Boot同viberg service boot
邊對舒服D??

下次想買多對viberg原色
不過又想買下第二隻牌子
所以諗緊

兩對都有，我覺得係Alden

就咁睇D皮好似軟D咁
其實會唔會??

威士忌

alden 個last 都大舊d la,會舒服好多

boot黎講Alden數一數二舒服

379X都有Whisky，巴打收埋好多好野！

冇得輸

Thx bro

佢寫33吋不過係下胸果圍
基本上著u記大碼都ok

Alden Last預你加鞋墊係鬆好多

Alden 響香港係咪得 Tassels 有得試

嘩 呢度d巴打連whisky shell alden都有
而家係唔係無咩可能入手
有無邊間鋪有waiting list可以入

依家可以咁講

著左6年

巴打有冇用吊帶襯條褲？
買左條好難襯

#metoo 自以為好識貨 有taste 教精你 咁既感覺

依條好好襯，當普通衫布衫就得

普通斜布褲

唔加墊係咪買細半個碼?
例如我viberg買8號咁Alden 就買7.5??

Sor,我話吊帶
吊帶好難襯

我自己其他boot都係7.5d,係viberg著8

買左件ues type 3

Ues好野，極襟著
Nw定官網入

Nw

著裇衫

幾$

NW 賣得偏貴，係香港買好唔值

2050

著開中碼係咪會太大

膊頭要夠橫
其實m65真係好蝦人著
就算美軍有時都著到跌哂膊

其實只要唔瘦得好離譜，起碼有60kg
普通香港人XS基本上都carry到

我著u記T中碼偏緊。
M65著S膊位岩岩好，XS都著到但胸圍就岩岩好

我著s就袖長 xs就拉唔埋拉鏈

Officer chino
Alden ravello day tripper

And nice lavenham

香港買好多野都唔多值 只係多左可以試fitting外 冇咩好處

有時都幾矛盾下
想幫襯下d小店 但係無奈網上買仲平
如果個價唔係差太多 都盡量係香港買

如果個老闆店員態度好的話
件野又鍾意
唔介意俾佢賺
串柒柒就叫佢食自己

04 RRL type 1

巴打點睇bossbon既牛仔褸

RRL

Bobson 好冷門。 以前Ice fire 有賣。 佢條TK-401 chinos 係超經典，而家已經絕跡。 舊bobson 性價比幾高，而家個d唔知點，香港應該無舖頭賣bobson

今日去完台北Barbour boutique, 舖頭ok 大，款都好多，但價錢極其瘋狂。 Bedale 售$16,000 台幣。

想入件freewheelers 既n-1 deck
有無巴打知邊度入手抵

始終台灣唔算D shopping熱點 尤其D外國brand

每年得1水,香港今年已經沽清
日本yahoo仲有件civilian版36碼賣4千幾
如果唔係就樂天買,但係應該都所餘無幾
呢件試真先好買

麻煩巴打解答 仲有多樣野請教其實realmccoy會唔會差好遠

我都搭單想問freewheelers，Real Mccoy同Toy Mccoy三間廠大唔大差別

Freewheelers 比較修身同有paraffin coating, 如果買fit會有小小行動不便,但係wool+alpaca lining 就相對無咁拮肉

Freewheelers 修身, real, toy 同 rickson 應該唔會好大分別,因為都係完全復刻

多謝巴打詳盡解答

多謝巴打，貪心一問有冇網介紹小弟學下野
定巴打自己買到熟晒咁撚堅

上網鳩睇官網介紹
上下樂天睇下size chart睇下料
落下鋪頭著
對樣野有心 慢慢就熟

buzz 入面層毛我覺得同RM 比較大分別
RM應該會比較暖

Buzz 既n1 同rm比 好似會有吉肉問題

Buzz N-1 係吉肉，但我懷疑越多草泥馬毛越吉肉，越吉越正宗 (9 估)

我矮 剩係著到pherrow既s同buzz既xs
有錢都無機會著mccoy

我自己覺得如果巴打中barbour 毒，解毒一定係英版Bedale. 你無bedale 總係止唔到咳。

其實都真係睇緊Bedale

今日等食飯行過，一時大意買左嚟件。

LVC 1880 Triple Pleat Blouse (Unwashed)

應該著到喎
navy會細件d

真係而家先知 buzz都係咁
有有原因嫁？

Buzz Rickson 係羊駝毛+羊毛 會有咭肉
Real Mccoys 100%純羊駝毛 復刻度高
Toys Mccoys 100%純羊駝毛 多玩味，好多公仔
Freewheeler 100%純羊駝毛 比較修身，價錢都好貴

藍色(40s)個cut較細，如啡色(50s)著S，藍色就要著M，另外藍色個袖位比啡色長啲。

最好都係親自試啱過尺寸先買。

巴打台北買？好靚！

有冇detail 睇下

其實件野好簡單

9 Oz cone demin, 前面有三摺，後面兩摺，前面有兩個大袋，後面有leather tag.

呢件我覺得幾靚，不過洗完個袖勁縮

我打算唔洗住， 同件野真心有d貴。

以咁既磅數同細節的確貴
而家既LVC賣咁既價錢都只因為佢係Levi’s

巴打好清楚

巴打咁都知？

我見你話去左台北Barbour

有冇人講下fast fashion d denim jacket 同呢到講嘅有咩分別，劣係邊

俾呢個POST毒到
買左FILSON個Briefcase，同岩岩MR.Porter 減價買左件VEST

[img][/img]

第一次買佢，希望岩使～

今日上take5先發覺冇去過呢間新鋪

happy shopping .... 件vest 好正呀。

briefcase 除重少少外，幾乎完美。 我日日返工就係用佢。

Toys Mccoys 好似都係50%羊駝+50%羊毛

其實fast fashion 係有自己定位同價值，無話劣唔劣。 一件U 記type II jacket 收果個價錢一d 唔劣。

今次台北行除左上面件LVC, 仲入手左嚟條豬豬。 Indigo Dyed Sashiko pants.

我第一件Sashiko 嘅野，著上身好軟好舒服。 其望會有幾好嘅色落。

另都入左嚟條Adjustable Costume 嘅indigo dyed 嘅scarf.

同場加映嚟頂New York Hat, 100% Linen, 有別於一般嘅canvas or denim, 涼好多。

咁我買ues同uniqlo 有咩分別

產地，布料，磅數，車線，染色，五金等等 全部都可以唔同。

ching....希望岩LA

但我而家睇睇下，見到ENDCLOTHING BARBOUR 又有件BARBOUR ASHBY WAX JACKET....
又想買埋佢

買啦，買啦。 今年買埋佢先收爐。

有無巴打借個take5 vip黎
想入件pherrow's 嬲

hahahaha finally ..... 咩色？ Sage?

[url]有趣嘅發現：以 HK$480 價格出售嘅 古著 vintage Lee 牛仔褸 [made In USA]
巴打呢件點睇

經典嘅101 rider, 買啦。

收到記得share 下！

應該唔係101? 我見個tag冇寫 同埋鈕位冇斜車線

會比返車馬費

如果你早幾個鐘問就好 難得我經過

係呀巴打, 你啱, 呢度有講係50%50%

好少著牛，今日著Unbranded 同 Alden NST Monk

nice shoes

其實甩甩地踭

試身 上樂天買喇 pherrows有官方鋪係樂天

入左件舊版Workware Browns beach vest size XL 深灰色 唔岩size 有冇巴打有興趣5舊水幫我收左佢 極新 只著過一次

想問下Filson Mackinaw Cruiser Overshirt 香港天氣著唔著到

可以 16度都著羽絨喇

想係樂天搵Pherrow's 件 navy n－1 有章 但賣晒 想整番件都唔得
khaki有xs ／ s諗緊買唔買好， 利申168高

有feel，巴打咩身型？

可以啦。

我180 65kg 太瘦托唔起件衫 我係carousell開左post

pm我傾傾

見佢寫24oz wool, 有d淆

咁就去馬

終於到左條褲，jj位好緊。
請問香港邊到改褲長度好呀？

NW works
Jeans house
Take5
最快手應該係Jeans house
手功最好應該係 Nw

有條naked and famous牛仔褲剛剛發現春袋位破左線，就快見條under，有冇邊度可以補補？ 大幾約錢，雖然粗用但fitting幾岩唔想轉

香港邊到有呢d款？
復刻我都ok

Take 5 囉

Workware 得唔得？

淘寶野囉，無話得唔唔得，睇你想要咩啦，我就唔得囉。

巴打試過去 nw works 改？

淘寶6,7百會好過WW,起碼肯用jungle cloth先,全羊毛
WW啲衫真係完全無質感,件件都輕飄飄

我係nw 買過褲

冇係佢到買野會唔會幫手改？

都照改,要收錢,幾錢我就唔知喇

改完 roping 靚唔靚？

先覺得好過take5

近年take 5 改係差左。

我都有條0705SP

個檔位係好窄

以為著幾次會鬆的

點知我著左2年幾都仲係檔位窄

不過的布同的料係正既

下條褲試下拎去 nw works 改先

呢條好𢭃袋

yes。 平時著開豬仔， 今日試呢條著上身 不唔自然

有冇巴打去過fullhouse到改褲？
佢係咪用Union Special車機去改？

係

下個post要置頂

我都著緊
著左一年，得春袋位有啲色落
可能因為夏天無著

對workwear呢類型style好有興趣，呢個post好有毒
想入坑認識各大牌子有咩途徑，爬文睇左好多巴打傾既牌子都唔識，淨係知ww好似唔討好但我見佢好似宣傳幾好

歡迎！

途經可以睇雜誌，follow 各牌子嘅IG, 多d 上嚟。

課金買下就知

Follow take5, Benny’s store 嘅IG 都係一個方法

take5. VIP 同benny VIP 係咪通用?

想買類似下圖既牛，闊腳挺身，其實我見ww張上身圖幾好睇，但我唔鐘意多褲鈕，同埋唔識分好壞，有冇推薦

利申，乜都唔識想學野

係，香台T5, Benny 全通

無相呀 巴打

上ig睇下，睇睇下就用幾個牌子係自己特別鐘意，到時你就大獲

呢度d巴打好勁
見你地post filson d袋先醒起自己有個tote有個briefcase掉咗喺櫃底 , 個tote用過一排個briefcase就原封不動無郁過

買買下醒覺啲褸過兩個零月就要擺返哂入櫃

正喎巴打！

唉，我今年買左15件䄛呀，成個冬天都無15個weekend

所以決心收爐

好癲

1月未到已經去番廿度

比起你地兩個filson算濕碎喇

嗰時買係為個款多，d布好L堅下，但同時搞到個袋好重，裝埋laptop更重

打完唔記得up相

Orgueil X Eral55

Heller’s cafe 1922

Pherrow’s 500sw

香港無人玩resolute?
買咗條710覺得唔錯
闊啲有711

Eral 55著緊
正到出血

我都操緊依條同601Xx

下條諗住resolute 巴打邊度入

有冇啲褲鏈款

Nw work 個ues 係佢自家品牌 定 外國

我著緊啡色果條，勁like

日本牌子

日牛

張相係借刀
早排喺日本買咗一條,好似買得太fit同改得太短
想買多條跟返佢個玩法keep住洗同乾衣

著緊 710

Resolute 好多 inseam 俾你揀，正路唔洗改
原裝褲腳 roping 勁靚

我知呀
嗰次喺日本大安旨意心諗一定齊,最後一日先去買,點知無我想要個inseam
而家諗住喺淘寶買過條

我之前響樂天訂
淘寶個價抵 d ?

最平1350人仔,有啲可以換碼1400-1500
應該差唔多

ching有無落機洗？
想知rinse會唔會再縮

有呀，就咁掟入洗衣機洗
唔係好覺有再縮
洗完緊少少好正常，著一陣就會鬆返

老老實實我187高得66kg
竹杆身材著闊牛會唔會好肉酸

點答到你，點解唔自已試下效果先再問
btw workware 個條睇落似係羅白腳cutting 黎，唔係直腳闊牛，所以不如自已試下效果先啦

想問下bedale (not SL) sizing, 見有d外國用家話170cm 70kg著30 有slim fit效果，係咪真係relax fit得咁緊要

的確係幾緊要 。

我西裝著40, Bedale 著34, 入面仲著到件西裝。

Bedale non SL, 著細兩個碼會relax fit, 細三個碼會perfect fit, 細四個碼會slim fit .... (無肥腩計)

今日上左nw改褲 老闆好快手，即場幫我改左條桃太郎

新手買左件牛仔褸
著左覺得袖有D長
想改, 有內綿膽出面改衫改唔改到

岩岩收到網友secret santa 禮物，其中一樣係綠色USA genuine government issue wool Jeep cap 可以點襯

咩色先？

頂野係綠色

er......... 好難攪，我棄權

軍綠色其實我覺得無咩問題

hahahah 各人喜好啦

好耐冇著orgueil eral55

都唔關咩色事，beanie 都好啲，但依頂jeep cap 我真係唔知點襯

襯返軍事風

有冇其他style 襯到？自己唔行軍事風，通者都係double denim ,一係就duck chore coat

摺袖
好多時原版陸軍褸同workwear都會摺

Free&easy有兩期書講dad's style
封面係eric clapton
好推薦大家搵黎睇，因為都幾多經典野同幾集中
另外就係兩本講原版牛既boon
可以講係原版天書

去搵下先

係fingerxxxx 入左呢件
4折左 四舊幾水
好似有conmar zipper
內膽無毛毛 係件可拆式背心
貪有個款 平平地入

其實薄身D仲啱香港天氣

都幾好呀！

今日係31 Dec 2017..... 係Cone denim White Oak 關廠日。 RIP

從明天起世上再無Made in USA 嘅Cone denim. 真係非常可惜。 Cone denim 百多年嚟標誌住最優質純樸美國denim。 同Levi’s 有超過一百年合作關係。 White Oak 廠係Cone Denim 係美國本土最後一間原廠。

現在Cone Denim 只係得Mexico 同支那 兩間廠，Cone denim 從此再無意義， 只留下歷史。

其實Cone Mills 同日牛發展係有密切關係架。

係六十年代初，石西貿易公司的Tetsuo Oishi-san, 好想做日本第一條牛仔褲。佢要求Levi的供應商Cone Mills俾牛仔布佢但被拒絕。他轉而同Georgia 州嘅 Canton Mills達成協議，供應牛仔布俾佢造牛仔褲。然後用Canton Jeans 品牌出售。1963年首次岀現嘅Canton Jeans好可能就係日本第一條牛仔褲。

Oishi-san之後同岡山的Maruo (丸尾）一齊生產Canton Jeans 供應關西。幾年之後，Maruo同Oishi 反左面，Maruo 成功係 Cone Mills買到B級嘅牛仔布，仲係1967年推出了Big John品牌。之後幾十年Big John都係最成功嘅日牛。

由於Maruo 係係岡山兒島(Kojima)，從Cone mills 嚟嘅布同技術就令到Kojima 成為日牛聖地。

又學到野
謝謝樓主

買左條type1牛仔嬲
尋日浸左一次諗住佢會軟少少
點知仲硬左
點搞

著番軟就ok

著一排會軟返

著多D

係屋企著返日就fit哂

好慘 咁多負皮 平有平玩貴有貴玩姐

今年sugarcane仲有一批cone mills

如果係hk戴應該好熱

Good wor, 本身仲考慮緊美版LVC

fyi. 我170cm, 65kg, chest 37in
買左size 32，身長，䄂長都啱，入面加件外套好fit.

size 30 ＆ 32 長度一樣，chest位差2in，主要睇你chest位啱唔啱

thanks ! 呢個reference好因為高度差不多，我可能重多一兩kg胸有38" , 我估唔預入面著得多32應該差不多喇！

牛仔褲穿左窿要補有冇介紹

唉咁唯有算數，keep 住先

補一塊牛仔布上面

denimio 1月1 有20％off。 buzz n-1 原價3000…－完2400買唔買得過 定係日本直接買抵d

denimio無xs
唉想買都唔得

巴打幾高幾kg？ 要著xs？

165 ～55-60kg

我見take5 tw個網條友166 63kg 著s岩岩好，我168 57kg想買s

長度差兩cm其實都差好遠
胸闊先惡搞
buzz n1 s chest54
我平時著52既都鬆
諗住上take5試同買 拎埋vip

留意返部分牌子冇得折，buzz係其中一個

睇下邊d有， 有就買左先，冇就1月尾去日本再血拼過。見佢今次係全單-20% OFF掃下d tee都好

人在Lodon 有無咩brand 入得過？thanks 巴打

Lewis leathers

Barbour, Lavenham, Nigel Cabourn, Purdey,

同問, 褲浪又穿了

今朝入佢個code，入完之後佢寫住invalid既

下列牌子無折

Brands that are not included in the sale: Pure Blue Japan, Studio D'Artisan, Momotaro Jeans, Japan Blue, The Flat Head, Lone Wolf, Sugar Cane, Buzz Ricksons, Whitesville, Soulive, Texture We Made, Vanitas, Redmoon & Pailot River.

啲大路嘅日本牌子都無折
Btw，想入多對boot，斯文啲款嘅
入red wing iron ranger定wolverine 1000 mile好

咁多brands 無折，誠意好一般。

我覺得Wolverine 既皮太軟易變形。
Red wing 仲有beckman 系列，無iron ranger 咁粗獷。

wolverine 1000 mile
舒服過rw

請問各位如果米七男仔有冇推薦邊款jacket
想買比男朋友 同埋佢都唔瘦
睇岩幾款jacket長身啲 又驚佢睇落更矮
又唔想入面有毛 佢怕熱
係workware睇岩左幾個款 都係短既
但我覺得唔值個個價⋯
暫時睇岩Tcb/Levis denim jacket
請問各位仲有冇推薦
無意做申手黨 自己都爬緊文

牛仔褸好多都短身

除牛仔褸外，嚟類jacket 都好睇。

其實30/32 有幾長

官網有sizing guide

Workware個價真係唔值 我有件tcb type ii但都偏長 size 38已經 65cm

其實可以試下LVC嘅type ii 呀，幾短身架。

樓主要準備開新鋪